{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_070902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/2660290'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2011-05-23",
        "domain": "음식점",
        "title": "매운 소갈비찜 만들기"
    },
    "text": "ピリ辛ジャーマン作り\\n\n辛くて柔らかい辛い牛カルビチムです。 淡泊な牛肉と豊富な調味料で作られたこの料理は、食欲をそそります。 特にコチュジャン、唐辛子粉、醤油、砂糖などの材料を一緒に使用し、さらに輝く味を感じることができます。 牛肉はよく火を通すためにあらかじめ寝かせた後、強火で炒めてタコソース、青陽唐辛子、コチュジャンなどと一緒に火を通すと良いでしょう。 このように煮た牛肉を火にかけたかまどに入れ、肉にタレを直接まんべんなく塗って中炭で肉を焼いてください。 このように用意された辛い牛カルビチムは一度に大量の料理ができ、家庭料理やパーティーにもおすすめです。 パッチムのあるおかずと一緒においしくお楽しみください。 , 調理時間 : 90分以内、材料 : 牛カルビ、ジャガイモ、焼酎、月桂樹の葉、薬味、長ネギ、醤油、薄口しょうゆ、唐辛子粉、おろしにんにく、水飴、ゴマ 、コショウ 、梨 、バナナ 、トマト 、レシピ : カルビが浸かるほど冷たい水を注いで半日以上血を抜いてください 途中途中で水もよく替えてください タレも一緒に作って熟成させるとよりおいしいです 家にある果物をすりおろして入れなさい そしたらもっとおいしいんです 私は家にバナナと梨のトマトがあってすりおろしました この他に他の果物を利用してもいいです 分量をタレにして冷蔵庫で熟成させてください 血を引いたカルビに水を10カップほど注ぎ、焼酎と月桂樹の葉を入れて1時間ほど茹でてください 茹でたカルビはすくい上げ, スープを冷やして上の油を取り除いてください カルビを茹でたスープはまた使いますので捨てないでください。じゃがいもは皮をむいた後、鍋にじゃがいもが浸かるくらいの水を注ぎ、約10分ほど茹でてすくってください ジャガイモのでんぷんを抜くためのものです 鍋に茹でたカルビとじゃがいものタレを取り除いたカルビ煮汁を入れてじっくり煮込んでください 煮すぎると焦げるので、スープがある程度残っていればいいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "ピリ辛ジャーマン作り"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "辛くて柔らかい牛カルビチムです。"
        },
        {
            "question": "どのような調味料が使用されていますか？",
            "answer": "コチュジャン、唐辛子粉、醤油、砂糖などが使用されています。"
        },
        {
            "question": "牛肉はどのように調理されますか？",
            "answer": "牛肉はあらかじめ寝かせてから強火で炒め、タコソース、青陽唐辛子、コチュジャンなどと一緒に火を通します。"
        },
        {
            "question": "どのように焼くのがおすすめですか？",
            "answer": "煮た牛肉を火にかけたかまどに入れ、肉にタレを直接まんべんなく塗って中炭で肉を焼くと良いでしょう。"
        },
        {
            "question": "この料理はどんな場面でおすすめですか？",
            "answer": "家庭料理やパーティーにもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この料理に合うおかずはありますか？",
            "answer": "パッチムのあるおかずと一緒にお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "90分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "牛カルビ、ジャガイモ、焼酎、月桂樹の葉、薬味、長ネギ、醤油、薄口しょうゆ、唐辛子粉、おろしにんにく、水飴、ゴマ、コショウ、梨、バナナ、トマトが必要です。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモはどのように調理しますか？",
            "answer": "ジャガイモは皮をむいた後、鍋に浸かるくらいの水で約10分茹でてすくってください。"
        },
        {
            "question": "カルビを茹でる際に注意する点はありますか？",
            "answer": "カルビを茹でる際は、血を抜くために水をよく替えてください。また、焼酎と月桂樹の葉も一緒に入れて茹でます。"
        },
        {
            "question": "カルビを煮る際に注意する点はありますか？",
            "answer": "スープが焦げないように注意しながら、じっくり煮込んでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 620,
        "QA": 446
    }
}